[Clean sheet：Sold ⑨ > TAT🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (267)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b

Why no use Rocketic😂

琴晚國米黑哨

因為想燈掂呢兩個先

On9 po名

想講上場PK有一下傷咗時真心希望佢可以傷多陣抖耐少少

我改左名了 怕what

樓豬實走數 不必報名

怕牙TAT

希望paco入得番國家隊

其實佢set個條件咁難都中球抵請la

hi

我都是咁諗過但係到時就要出華美倫

有無第二張個攝影師嘅名比我知

普折天奴：只是輸給了神級美斯

Laurence Griffiths

條友啲相好得

我覺得碧基整親之後好似醒定咗，可能心理作用

黑心講句
希望之後每場都有人踢下pk先

有冇手畜登到pk收皮

想埃及仔多d

Me要過30日

下年重點收購係中堅 屌拿聲
青訓個幾個中堅季前賽有眼大家睇 上唔到大場面

市面有冇頂級中堅又冇踢歐聯一月來到

聽講ajax個de ligt上場對拜好正，abidal都有去觀賽

lenglet唔差既
遲d踢走老鼠屎同UTT拍啦

琴晚so9柒少左好多
希望以後可以生生性性啦

再睇住pk 高層又然

lm

25中場
美斯右翼
咩陣黎

Official: Jordi Alba has been left out by Luis Enrique's Spain squad again. Sergi Roberto is out because of his injury. Busquets and Paco Alcácer, who is on loan at Borussia Dortmund, made the squad.

恭喜paco

下季即買de ligt啦
打拜仁都踢得咁好
Btw 阿積士今季好有機會入到淘汰賽

我有睇 追到gnabry轉身攔截左個波嗰下勁到仆街

計分照擺落去嘅啫

我打fifa都有買佢 幾好用

丹 av 嬲撚左華狗

Av嬲正常嘅
成日都換佢出嚟踢垃圾時間
難得有場正選踢得好 又sub走佢
但係大賽出丹點都好似唔夠穩咁
都係聯賽俾佢間唔中正選下啦

丹應該同咬輪換多啲
古踢中場浪費佢
Av同拉 影帝輪換就岩

得busi一個
巴查子終於再入選

希望安蛇將垃圾影帝打入冷宮
盡用吾皇既人
重震西班牙人既雄風

認真 又唔揀Alba

得罪方丈

正路喇
巴塞2閘咁垃圾
我地安蛇點會睇得上眼

屌你老母 右閘咁勁

右閘葡萄牙人

突然諗起
肥普應該係比華dee建議佢退休

季中買返巴查頂碧基得唔得

最接近碧基打法 而勁 嘅男人

巴查子去左貝迪斯勁到 每次買完betis見到有佢出都安心d
好想睇佢夾utt嘅效果

paco

多毛柒唔知點解真係是撚但但搵個前鋒去到都入到波

咁paco喺華倫西亞都入到波 係唔啱踢巴塞

華倫西亞佢都係踢成季入十三四球嗰啲
但多毛柒睇個勢佢成季應該過二十幾都得

你再睇下包輸阿姨喺車路士柒下柒下去多毛柒半季又十幾粒
奧巴美揚呢啲撚樣失機王來 但季季喺多蒙特入咁多波

德甲打開open court 自然啱進攻球員發揮

不和二人

🤔做咩

柒到

柒郎迷又然

我都想揾08/09

去classic football shirt個網度搵下啦

突然發覺其實熱刺都幾多蘇亞雷斯嘅舊隊友踢緊
Alderweireld
Eriksen
Vertonghen

又同埋發現條仆街雖然話回塘
但呢幾季入波真係好多

西甲11x球 所有賽事15x
已經多過曬李華度古華特伊度奧呢啲踢得耐又多波入嘅名宿
唔知佢埋單追唔追到傳奇Kubala呢

大部分入球都係頭兩年
So9頭一兩年超曬班 入球有季多過美斯

好想睇 arthur vidal 一齊打中場中 感覺上好過古同拉狗

15-16西甲神射手嗰季係最多波入
亦都係嗰季球隊歐聯首席射手

但唔係囉 原來14-15 即係debut season其實係佢最少入波嘅賽季來

嗰日對基羅納上半場咪已經係
根本踢得好好
係張紅牌搞亂左個部署同節奏之嘛

古天奴踢個8號位硬係覺得佢行動太攻中

係波 個季記得佢對下半季爆發 對曼城psg都係靠佢

古其實踢左翼最fit 古美丹 應該幾好j 如果on9丹 decision making 無球走動好d

個年停左三個月嘛 點比

實際咪停得個幾月
十月都出來踢波啦

不過開頭適應期唔識入波
先有咩彈地離身修正潮文

丹比利係唔夠穩定
時靈時唔靈咁
技術同身型真係無得彈架啦
快又柔 無逆足 dribble勁
如果佢決定慢慢改善就係一把尖刀

岩岩睇返琴晚果場 叻仔 arthur

Betis連tello都入到波 對面隊不知名球隊戈究竟有幾廢

不過lo celso真係幾好波

係 佢做到既野都係靠前d會更強
企太後哂左佢d遠射傳波
仲要承受佢防守既缺陷

所以左翼位比佢就啱，比多啲時間 ARTHUR 踢中場仲好

如果佢可以快啲進步就好 可以安心迎接美斯後時代
依家成隊巴都仲喺靠美斯撐住，其他人真喺無咩安全感

無美斯 成隊波都唔識踢cls

🇫🇷 🎙 Deschamps (France coach) "Dembélé is having a great start to the season with Barcelona and is scoring goals. He has attacking characteristics that let him unblock situations, but he has a margin for progression in a team where he has a lot of competition."

其實其中一個原因可能係依加個戰術係圍住佢踢
冇左佢自然唔識踢
丹踢法同美斯兩回事嚟
要佢接班就要換個套戰術

硬係覺得維度同佢個仔都痴痴哋線

唔好搶ben gor飯碗ok？

牙耿打fifa好勁

原來so9傷左?

Arthur 真係好丁
係未有key pass 技能

古先係美斯接班啦下話
丹都係頂25姐

Btw我都係撐牙耿啲po頭的

練緊練緊

食我未來熱咁多野
唔傷就假

呢排唔多得閒睇波
岩岩去睇下數據先發現原來埃及出得多過malcom

埃 第二中鋒
馬 第四翼鋒

well deserved

3-2嗰球波
完全係佢build up返來

肯定唔係

Week1係咪都係佢

係

影帝 Pass Success 100%

Tackle success都係100%

揀波踢

又唔算係嘅
場場狀況都有啲唔同

仲有拉B

呢球痴撚線的

估唔到會入到 好彩古無放棄

古天奴嗰下好多人都會追
係唔知傳唔傳得返出來

傳得返都唔緊要 但多數都唔會射volley

窩利助攻+窩利入波

熱狗班肉腸搶唔到佢波咁濟

自轉360護波

希望巴區手足們咪再燈亞瑟王

我唔改佢名 燈死機會-10000000

你仲未燈返生牙蘇

燈到傷左

阿瑟王 拉子 古囝 丹 羅白垃圾來 ，有價好賣

蘿蔔價都冇

無價寶

迷瑟 對熱狗精華J左好多鑊

Barcelona legend Xavi suggested managing Barca down the line could be a possibility - but admitted it won't be until he obtains the relevant coaching qualifications.

快

where's xavi

巴斯基斯，拉傑迪同佐迪艾巴 真係三寶黎
好幸運有呢啲球員

明明前排先成堆入係度狂插拉仔同影帝..

咪係
成班叫人廢老
有價就走

好想要de jong同de ligt

同隔離之前趕走聖卡西有咩分別

之前個場拉仔真係踢得差

係 但係未至於鬧到地底泥咁囉

一場就下定論
咁美斯應該都賣
冇人啱踢疤

個場真係踢到ag咁撚樣
最on9係華dee唔換

咁就係華dee走喇
屌球員

咁佢發揮唔好都係事實

唔想沙維黎咁快俾人屌走

做得唔好咪屌兩句
完全唔明有乜問題

打定先 #xaviout

起碼教下b隊先啦
唔想佢兩個月比人叫沙狗

快極都起碼過多兩三年先有機會

我一路都撐影撐rakitic嘅

問題咪就係成日一場論又stereotype左球員或者領隊表現

世界上真係無幾多個哥迪奧拿
指望沙維出到來教波就有接近哥狗水平
或者期望佢若干年後就係名帥
真心唔現實

哥帥都要教左B隊先上黎
亦都撞左拉馬西亞成熟佢拉左幾個熟既新人上黎
亦都畀佢撞正有十年廿年難得一見既美斯係度先可以畀佢清到班舊人用佢核心

講真就算有料都要食正果水先得, 建立唔係短時間就砌到出黎既

*建立一隊強隊*

要成功最大因素都係睇敢唔敢清大功臣
巴塞b隊keep住有人有潛力

哥狗係有料
但同時真係好有運
撞正有美斯做細哨接班人
冇美斯既話當年應該要焗用跌watt細哨

已同某巴區知名手足食KFC
算係找左數
希望各位手足唔好再記住過去既事😘

你唔係信佢牙麻

@AGA

仲以為paco真係好勁
原來係多冇正選

少少題外話
佢係鏝買既新仔 係自己隊波又用得到

我都想☹️

食完重扮冇食

小妹唔會亂咁約中坑食飯🤢

有乜問題 Ben gor是女囝來

後備殺手換親出來都入波

大家點睇paco一走左就係咁入波

講咩???

paco係多仔係咁入波。 準備高位走貨

入幾多波都反paco

老實講，paco入親d波其實都係喂到埋口。
只係證明佢唔係廢，只係普通

艾卡沙咁勁既

唔係呀話咁就想食左我餐KFC

買斷價26m only
蝕死

證明paco真係唔啱巴塞 去巴塞浪費咗兩年光陰

德甲都ok好睇
場場0防守鬥入波

我柏華特bb德甲最強右閘 😡😡

問過kimmich未

無人識你呀

艾卡沙帽子戲法

勁撚到
罰球絕殺

巴塞唔識用

劏翻多狗一筆 最少賣一億

好撚肉赤呀屌

又paco又柒

用蘇狗換番ok???

好彩借啫

多仔有強制買斷
26m咋屌

Thank you and good bye paco

咁平 屌
成本價都賣唔番

見到paco有勇氣喺出面闖
相反dso死都要喺度坐
會唔會太冇志氣

巴塞新小強

啱啱入嗰球罰波來喎

Paco好癲

douglas都叫肯租走
dso

Onl9 加埋150分鐘都冇就射手榜第1

今場踢半個鐘hat trick啦

咁撚屈

莫講話150分鐘
佢德甲上陣時間而家先81分鐘 即係一場都唔夠呀
平均14分鐘入一甩

AG幾時先好翻上陣

痴線..

獌狗真係

睇緊祖屈機...

2粒

其實我睇落班球員唔係想特登踢到咁

睇摩狗折墮真係好爽

真係個別球員犯錯
冇轟咁反到出面

唔覺得獌玩政治
純粹係嗰啲後防弱智

所以就算換領隊都會係一撚樣

49000 笑到我噴水

深夜笑話

送返主席返曼聯得唔得

第二球咁都比架仔FAKE到臭

佢換邊個都係咁上下架啦講真

一隊獌 一隊拜
下個到4ba9

痴撚線 去到獌禁區咁撚易轉身同交波

拜獌
2隊賤種

拜冇事嘅
技術性調整姐

祖要做歐洲之癲了..

拜

朗要四連歐聯了

望一望德甲
拜仁都豬緊兩甩

咩軒加斯會唔會又要復出架

無限loop

但無論點 我皇都只係識贏波

入左啦

無力感

Yes

屌你paco又帶帽 多仔係咪擺咗啲乜鳩風水陣只要係前鋒去到就一定有波入

但恩莫比利唔得

paco 係借定賣

借

FC Barcelona and Borussia Dortmund have reached an agreement for the loan of the player Paco Alcácer for the 2018/19 season. The German club will pay FC Barcelona 2 million euros for the loan and will pay the player’s wages.
Borussia Dortmund retains an option to buy the player for 23 million euros plus 5 million in variables and FC Barcelona has the right to match any future transfer offer of a third football club. Furthermore, FC Barcelona will retain 5% of any future profit from the sale of the player by Borussia Dortmund to a third party.

屌

摩狗

respect la

開場仲好撚風騷
而家急到傻撚左

是日笑話
下年489

獌班球員真係冇玩政治睇佢地啲神情
後防係真係廢

點解摩狗廿分鐘就換左拜利走？

啱

吾鍠入到波未

好落力

屌 唔敢再笑我山了

哇
蝗狗輸埋啊

皇馬竟然會輸？

Abelardo巴塞名宿好波

山係全能

未

賤種

拜3粒

話咗我賭乜都輸㗎啦 買紐卡素 上半場入兩球 諗住贏硬錢 點知追兩球 都算 我有買打和 仆街佢90分絕殺 屌那媽 買親都輸 過關輸最後一場 波膽買多一球就唔撚入 買你唔入就即刻入 我係咪咁撚乞仔呀？

聽晚到我地了..

場場買巴塞對家同買吾鍠Ok

對華西

有無人繼承我老死A.INIESTA嘅遺志開post
屌奶星銀河廢艦又沉船啦

聽日就到我哋搭屌奶星號

蝗狗笑撚死人

賤種失分
聽日我巴又要失了

賤種又輸
機會黎喇飛雲

難兄難弟 聽晚跟住沉船
so9又可以表演

音樂個陣好似唔係棄將
要用人地唔要既先會勁

對華西 又可以鬥柒

Paco帽都戴埋

仲要4-3反勝

原來60分鐘先入黎

佢好似總落場時間仲未足90鐘, 己經6球

完全係世一級數..

補時階段, Paco罰球反勝好撚熱血

回購

頂so9

皇狗

Barcelona, along with PSG, Chelsea and Manchester United are targeting Kalidou Koulibaly.

Napoli won’t consider anything less than €130m for the defender. [calciomercato]

個個都笑賤種 冇人提最聯嘅

我地暴連反cup喜鵲，魔性澎湃

咁樣？

想知摩佬會唔會俾人炒

艾拉

下場到我地了

留意到華西今季贏得一場…

不過痢根頭4分入面有3分咪又係由我巴送出

難弟

皇巴拜難兄難弟
今晚到我地

唔信

反正我就信了

吾皇輸既係現時第3名既艾拉維斯
你地垃圾疤今晚輸既係下遊華西

作客華西基本上輸多贏少。上年好似都係靠美斯絶殺

傳話想買費明奴取代so9

又係利記

carry到利記既
一定會傳皇巴拜

咩2c

佢係幾勁 身體條件頂級直頭
但真係好貴喎

唔係喎 近年都係贏多 係場面難搞

億三拎黎打包de jong de ligt 仲好啦
Or 一億車埋去vvd果度

vvd 而家人地後防核心
ff小陣

利呢啲selling club
美國佬睇錢嫁姐
一億都破晒紀錄

人地爭緊冠心諗轉乜撚會
買de ligt啦屌
打拜勁到傻

笑撚死 16分鐘開始

屌
何wayne都咁多人睇

呢條友自我膨脹得好西利

愛美麗教阿狗真係perfect池

阿狗同老西差唔多level

你唔覺得好有以前老西嘅感覺咩

只要唔踢R連
愛美麗=神級教練

PSG太難搞啫

係25太難搞就真

[推到完場] 華倫西亞 對 巴塞隆拿

jackto 2 kai

哥狗今晚會比高普炒幾多粒呢

明顯唔係前線無問題而係中後場啦Psg
咁都賴尼馬

打多左個無字添

我諗佢講更衣室？ 25咁撚大影響力

夏殺特真係好勁

講真更衣室咩環境點知
同埋好多都係啲記者當娛樂新聞咁報
尼馬落到場又無揀波踢又無同教練面阻阻
最多係開頭同卡雲尼爭射十二碼啫

佢地歐聯行唔到更遠根本就唔關尼馬大唔大牌事
要講關尼馬事都係再上季比尼馬擊敗囉

沙里解放左佢

而家真係有啲似返個世三嘅氣勢

但其實我係專心睇緊馬會betis

猁鏝好睇喎

我真係好撚乞 85分鐘買無入球700 又同我嚟個補時最後入一粒 咁樣又輸晒

我真係要戒賭 賭親都輸

尋晚買紐卡素贏同和 點知49000咁都輸贏 又輸晒

過關永遠中唔晒

真係要戒啦 屌你老母

屌你個閪 輸撚咗幾千蚊啦 唔好撚再賭得唔得呀

好心旗囝咪能再賭
係買都買巴對家 實發達🤑

應該都係知沙里會打主攻搵佢做核心咁所以先留隊無去鍠啫

雲迪克好穩

好悶 睇到想訓

但猁狗好笠 個狀態好麻麻

最後一鋪過關保守買咗疤 希望佢地生性啲

慘

屌你老母 我好有信心

無左榜首

啱 熄機訓返兩個鐘算

屌

佩奧爾
柏度
華迪斯
特警
沙維
馬斯
小白
諗起都眼濕濕 過幾年無埋碧基艾巴影帝美斯，都應該唔睇巴了

pk就算喇

算好睇架喇

新寵真係睇arthur同古仔

好似傳買kolibaly

法國隔離成日輸都係俾人90分鐘絕殺

好掛住全盛pk

只要一路有球員同領隊踢到beautiful football嘅話我都會係real bar
所以踢442嗰排真係有少少死心過

等睇你燈死

睇緊曼利
兩邊咁耐各自中龍一次
悶撚到

兩邊大部分傳波都唔到位 成場就係睇搶波然後又送返粒波比人

西記1-0

老西開季頹到傻 一打完霸氣杯精神曬

馬列斯真係

西記1:0冇乜所謂啦

上年華西咪又係咁

屌無輪換

怪陣，估唔到同上次一樣

唔明av點解無得踢多d

但唔係費蘭甸奴叫馬列斯射咩??

Arthur

換左華美倫

用Arthur 打中推古仔打左翼應該幾好

2分鐘

又係輸你呀巴塞

巴塞

賭少啲啦清

垃圾輪換 繼續反華

又燈

戰術又無 換人又閪 80分鐘先換踢乜撚野
走喇屌你老母華維迪

華狗out

呢場擺明係旗ching燈死

其實屌你老母華狗你不如唔撚好去睇現場啦 橫掂你去同唔去都冇分別 都係on99咁棟係場邊乜柒都唔做 屌

係咪呢

下半場唔知睇左乜

唔認同無戰術
不過換人真係太遲換

美斯就唔講啦一向都係救世主

呢兩場出現左Arthur算係失分得來值得高興嘅事

下個兩場都唔洗旨意贏

又過完一轉國際賽又好難講嘅

嘩屌 psg同里昂玩乜撚
尼馬一比零十二碼
金邦比紅牌
對面Tousart紅牌
完半場

十打十之後下半場麥巴比屌四粒

雖然西甲係難踢啲，但你睇人地蛆8連勝，鈀9連勝，再睇自己隊波成碌柒咁真係好無奈

屌佢老母你整個出場名單出黎 由佢地踢90分鐘喇
你正常啲換人輸波都無咁嬲 獲獲都80分鐘換

你老母次次第一個換就係丹古 啲30歲個啲場場踢足哂 踢得差既就繼續踢 蘇狗過人又無 控又控失 都成撚日踢足

戰術乜撚都唔見 淨係識鳩猜 對面只係守死美斯加大巴打防反 就已經夠哂做 次次進攻都一定搵美斯

做巴塞後備一定灰到仆街

走喇屌你老母華維迪

拼圖你在哪裡

如果係個別球員派膠/狀態下滑 都無咁嬲
屌你老母 比華狗繼續教落去
無戰術 無輪換 無臨場調動
隊波根本無將來

可能係我睇唔到 但今場下半場俾我感覺真係得個猜字 射門數字仲少過對面 不停圍住住個外圍傳 係傳到美斯先有啲創造性 我覺得只係靠美斯嘅個人能力多啲

成日mou喺場邊扮諗計

睇見佢迷惑既眼神 我都好撚迷惑
點解佢可以呃到個主教練黎做

閪波 下次真係想唔睇

下半場硬係要做比美斯做最後兩腳
美斯又心急成日想起腳
有球右腳急住射但係右邊拉仔空哂
仲有兩球右腳又唔係一定要起腳
睇到好灰

mbappe>沙拿

雲加快點來

睇完上半場估唔到下半場咁垃圾
57-62分鐘個度傳失超過6-7次
比人打左幾次反擊
阿瑟王 拉仔 影帝都表現冇上半場咁好

但啲波全部係尼馬創造

主要原因真係疲倦問題 佢地幾日前先踢完80分鐘90分鐘歐聯 今日又要踢90分鐘

好心60分鐘就換走佢地喇 但華維迪係中意換新仔加後生仔 後備又唔撚係差到無得換

早幾日先遠征London 上半場又咁搏命

支持Vidal帶頭反華狗

雲加來就真係喊啦

支持維度 做球迷都真係睇唔過眼
佢做後備一定好撚嬲
上場聯賽踢得咁好反而第一個換走佢
痴撚線

我又唔明今場點解唔用vidal

無人會明華dee想點

我估唔用Vidal 可能係佢之前出嬲嬲豬既Po

換佢出去踢幾分鐘 邊個都嬲喇
係得vidal肯去反華dee炸嘛

無戰術
無輪換
垃圾臨場調動
固執
意氣用事
唔尊重球會

幾時炒？

華dee上季都肯用牙保
維度根本就全方位強化版
唔知點解佢又唔肯早啲出

可能今場真係鬥氣

都係嗰句唔到季尾睇唔出炒佢可能住

Valverde says he wasn't sure what changes were needed, which is why he took so long to make any substitutions.

......

咁撚老實

Valverde: "I didn't make substitutions until the end of the game because I wanted to wait. I thought that with the players we had in the pitch, we could have won."

"It was a very hard game that put us uphill in the first play. The Leganés match hurt us because of how it came about. In London, we played great. Now we are on the same line, to overcome games that are uphill."

你話上年丹新仔唔敢出咁多都算
vidal呢d級數 黎到都係要坐
反而上年中超黎既保仲多機會過今年既vidal
好彩arthur上場有貨交姐 如果唔係唔知又雪幾耐先肯放出黎

華狗下場打私家雞老西都輸
可以比人炒

又係巴皇兩隊一齊失分

話華dee交學費俾機會嗰啲唔見曬

等睇5場不勝

都要讚華倫踢得好嘅 防守防得幾好
只可以怪巴塞依家進攻太死板
一定喺要靠美斯策動咁濟，其次喺右路完全無人攻，次次都喺打去左邊

華dee係咪痴撚線

唔睇又失分了

由上年睇佢歐聯作客羅馬攤野
都知極度保守 唔撚識變通

尋晚又搞乜9呀？

下場會比榜首老西中出幾多球

最好大炒
真係頂唔撚順
場場鳩fingfing
華狗真係我睇巴以嚟最乞人憎嘅教頭

呢兩隊點同，鈀一向係大人同小朋友踢，蛆直頭已經意甲七連霸

今季巴蝗拜 邊隊會最柒

好撚嬲呀屌
好撚彩唔係比其他隊拋離
屌喇星你做教練做到你咁撚樣
又唔叫下又唔換人 請你返黎打飛機？
輪換又唔撚識
鑊鑊又抖唔到又要失分
輪換左失分都話無咁嬲

我屌你老母垃圾華

Hi 喵 ， hi 醉

今年真係一淡砂糖一淡屎, 周中又打得Ok, 今場又食晒屎

貢早起身

冇美斯你睇下佢o唔ok

對隊半力熱狗就算鳩數啦
要不是lenglet block左空門的熱狗一早3:3啦

又失去

分

竟然無人講，古d單刀真係廢到一個點。 次次都比人拍甩。 一億

屌佢老母 入到小禁區先甩腳
一係攞右邊就起腳
一係攞左邊搏十二碼
佢攞中間比人食哂位
個球真係黃金機會

0身位

Hi🤗

屌你老母臭閪垃圾巴 踢西甲就鳩住嚟睇
歐聯就個個食撚晒藥啦

對唔對得住啲球迷呀？

你入左叫春Po 先入巴Po

小心俾牙土咬

已經冇眼睇隊垃圾疤🤦🏽‍♂️
廢能到

美斯快撚啲掛靴 等班垃圾自生自滅啦

下場對老西實豬

我地垃圾利都係

我地垃圾鏝都係

Hi 卡卡閪老師

以後西甲 皇巴 買晒對家同和就實無死

冬窗買你廢明奴

有冇諗過係自己買乜輸乜

綿龍應該幾貴 ， 比個套餐你

歡樂部部長 摩蘭奴 + 最多力架奧力子 40m

俾so9同埋主席換你綿龍ok?

好心咪睹啦

依隊華倫算廢，真心巴塞勁多後場失誤。 個加美路下下鳩射。 如果係上年fit d 果隊，一早輸左

有 真係黑仔到咁

有同感 唉都唔知係唔係無信心。好幾場黃金機會都浪費哂

屌你老母啦華狗

有球餵到埋口都唔識入

🎙 [RAC1] | Piqué about his performance:

“People think that every time that we concede a goal it’s my fault. These are not only coming from Madrid. Let them talk.”

Piqué: "I feel good physically, the game against Leganés I made a very serious mistake. There are many people who want me and wait for me. Every time there is a goal it's my fault." [rac1]

下場可以換4個人

你細細地買都要買皇

睇完vvd 再睇pk 真係

踢完老西皇馬應該做6弟了

不如叫佢數返邊球唔係

唔怪得啲人話加泰人有被害妄想症
睇下老鼠屎就知

印象中好似今年都係頭幾分鐘失波，依家人地都捉到路趁你一開波仲未專注時猛攻 ，到最後人地領先一球時你又要搏命追多兩粒 你話咁樣辛唔辛苦
攻擊方式永遠都係alba交俾M10, 睇完兩場波都知你點攻啦 條右路空到不得了
舊年失球無咁多，領先後華Dee都換翻球王保出黎，依家聯賽根本無機會咁做，因為而家成日都係度追分 前面得一個識射，其他就一個搞gag另一個仲要頭duo duo

我覺得下半場仲要好似無咗打CL個份專注同有動力 唉口講又話兩個都要

100%係佢

屌 唔好提

如果歐聯keep到 放棄聯賽無咩所謂 可惜班垃圾高層唔係咁諗 仲有個垃圾華

唔係覺歐聯仲有機吓ma

打半隊熱都咁吃力

今年雞胸

唉

燈神出水未？發達靠你

旗木巴不如試下買蛆同鈀, 呢啲應該實食無痴牙喎, 應該唔會燈到佢地都收皮掛

d盤深到閪咁

睇完highlight, 屌主席係咪on9 ga
頭槌助攻 呢球我落場都頂得好過佢la

有無人統計過今季因為主席而失左幾多分

咁呢球華美頂失先嘅

同人飛身爭頂頂唔到唔怪佢呀, 但佢企定定爭第二點會唔會咁撻後呀

不過so9漏頂都有啲陰左佢既

主席：let them talk!

屌唔通今年劍指歐聯

上季根本係美斯同達幫華撚拎到雙冠
條撚屌根本無料

拎到歐聯 我請曬呢度啲人食m記

講真你前面輪換ok
呢場唔換你即係有信心想拿下

但你後尾換人咁遲
點幫得落
佢成日好撚猶豫唔知想點

有無諗過係你買左

根本係廢，又妄想啲老野張張自動波

vidal: 我都係老野點解冇得踢

覺得佢自從羅馬個次之後換人好似猶豫咗
雖然今次唔係話有人係場上犯大錯，但俾個十分鐘時間俾人真係太少

佢對羅馬已經80min先換人啦屌
on9就on9啦佢

上面篇報導咪有講 佢係真係唔知想點

佢而家講明唔知點換
有料極都有限

Pk連個後備都無，utt就有兩個

原來rafinha只係出咗兩分鐘 想點

係呀
我post出來架嘛我梗係知

sor冇睇到
其實華dee究竟想點
玩fifa都唔係八十分鐘先走來換人啦

八月個排講到幾好J咁 果然華dee都係唔會用細佬

其實無心用就唔好浪費人地青春啦

Malcom都係

佢地仲要反轉豬肚互屌多幾耐呢

呢兩場肯出下算係好事來
如果佢肯早三個字換嘅話

又要失分又要用死班老將 屌都費時屌

嚟緊幾場都係硬嘢，啲細唔使諗有得出

打下遊都要default失分 跟著個幾場邊有可能輪換

古近排狀態麻麻，So9唔使講，前場得返美斯一個突破點，真係要佢場場爆咩，佢啲事真係要儲嚟打歐聯嗰啲大戰，你落下丹/馬做快翼突破幫輕下都好吖。

過左咁耐點解又變翻舊年咁 下下都靠美斯

兩個非歐名額買兩個冷板凳，高層萬歲

尼馬回家吧

後悔吧

高層醒嘅就買大黑做小白接班人 其他中場根本無能力改變現況

thats why 25號波衫吉左係度

尼馬 Thiago回家救駕華dee
此時伊卡迪成了巴塞無敵艦隊最後一塊拼圖

新聞相真係可以好deceiving
尋日佢餵麥巴比嗰種餵法似早幾年美斯比波佢咁

佢咪諗住自動波都贏到所以咪唔換, 點知

華撚都係唔岩教大會架啦
哥帥回家吧

哥帥技窮左啦 家陣捉蟲入屎忽

可能咁樣先係佢想做嘅自己呢

Vidal with another controversial Instagram post: "Don't fight with the Judas, they hang themselves."

(The post got deleted shortly after).
你大獲喇 方丈份人好小氣架.jpg

25唔想再俾美斯餵 搶走佢球王個位
所以先轉過去餵波俾人

回家了

講真唔炒華dee又哂美斯一年光陰
醒未呀巴塞高層

要華狗走只有阿花開啟球霸mode

你諗下當年國米其實好撚醒
18歲美斯出150M Euro買

當年個世界紀錄仲係拖舟幾千萬咋

點會冇跌
不過跌左都仲好勁姐
top fit期真係痴撚線

華狗隨時引爆更衣室炸彈

你同會然Oxxxxx Dxxxxx有咩關係

刀是on9

漢化版

你係文盲版ben哥

抵啦25狗

個眼神葡萄到

尋日先睇住佢同麥巴比攬頭攬頸慶祝
佢餵左六七八球比麥巴比

都廿六歲人 咁小家葡萄個細路咩
講真大家幾多斤兩佢地自己隨時仲清楚

麥巴比第時應該係踢最前 同尼馬個方向應該唔同 尼馬應該向美斯嗰種全能型攻擊球員發展

即係成班笑佢踢法甲 但佢喺嗰度真係超班
歐聯話佢唔掂 但就吹奏一個踢咁多年歐聯十球都入唔到嘅夏薩特 尼馬歐聯都有代表作 同已經入左30球
神射手助攻王都做過啦

佢離開二唔二五 同佢實力喺邊度根本無關係
現階段甚至兩年內麥巴比級數上可以相信仍然未拍得住佢
但一街啲人就講到尼馬已經比麥巴比取代左
咁樣講除左捧得而家麥巴比太高
亦都係太睇少尼馬
始終覺得現今球壇得尼馬先至夠班踢接近美斯嘅波

牙鹿點睇dybala

出面d柒頭：屁馬插水 無料 踢法甲 唔會進步
我笑而不語
根本屁馬勁到仆街

疤狗唔敢面對嘅事實：
25走左+無美欺嘅巴塞=全能到仆街

差一截wor

睇黎月尾打吡好有可能係華狗同盧狗既生死戰

第二作客get

坦白講，華Dee 係得依個區D人話抄啫，出去少少換教練新聞都無點會咁快抄
盧柏XX就算喇，四場零入球，柒到

Dybala幾穩陣嘅其實
射波有料到
技術 視野 身體 都唔差
但如果阿根廷要佢做美斯接班人就真係太撚勉強
現階段咁我覺得雞屎文嗰啲都仲勁過佢
佢呢兩三年如果迎來大爆發就另講啦

Btw唔好好似問牙土咁問我啦
我都係自己意見 大家唔接受係無咩所謂
只係見街外人太多亂up印象派先想講下野

一路都話係巴迷想炒華dee
根本board就一啲動靜都未有

依加=温水煮青蛙
真係要到歐聯比人羞辱先會醒

呀仔幾靚仔，希望大個仔唔好禿頭

到佢個仔開始禿頭你連賓周都扯唔起啦
咁久遠

你睇波一定多過我 所以先想問下你 因為我個人都幾鐘意佢

我覺得戴巴拿幾勁

唔係話啲咩 我地完全唔好得去邊
場場靠美斯

場場default 陣
叫美斯拉仔so9影帝主席呢d踢足一週兩場
仲要跑足全場
班友應該會攰撚死
佢地好快作反踢走華狗條垃圾
好地地隊巴塞都比條狗屎垃圾用到咁
老實講 今年膠層都叫超班
買賣都好出色
但都比垃圾華狗浪費哂

係幾勁
但唔係金球獎level囉

又場場default? 早幾場先場場換
屌華dee都屌得應棍啲吖

142 - Arthur Melo attempted 142 passes against Valencia, the most by a player in a La Liga away game since Xavi Hernandez vs Levante in November 2012 (148). Reference.

成場得三個人係正常
前美斯後達屎

仲有呢條花𡃁

以後可以叫佢Arthur

佢係有換人
但係場場換個一兩個位
班主力咪又係chur盡
Btw,今日何蛇第一條片都屌華狗戰術

Vidal 走先定係華狗收皮先

輪換到成場換曬十一個人係唔合理
當然我覺得今場真係可以用返牙丹 維度 munir 正選取代古天奴拿傑迪蘇亞雷斯

華dee真係唔生性
成日畏首畏尾驚輸
上季你要出左成績先保住個帥位都算
今季玩玩下又發作

你係堅持輪換埋呢場屌都屌得細力啲

笑唔出啦 依個已經唔係so9

前一下仲好型咁追波
下一野踢空氣真係忍唔到笑

無左右翼既巴塞

尼馬真係好想做美斯
講真 佢認真踼 世三冇可能係佢個皮

麥巴比係勁 但一定唔過25
25用波其實好7勁

世三都係今季呢期個狀態起左 加埋沙里個戰術真係好啱佢
先至叫有個世三格

其實上季歐聯打車路士都無話專登封鎖夏薩特啦
結果嗰兩場韋利安仲好波過佢

啲人淨係睇英超就真係煲得大啲
沙拉呢啲變到投票高過美斯真係傻撚左

快馬
盤扭只係美斯世三之下
skillmove痴撚線 rainbow cross話出就出
有finishing 少少遠射
有罰球 球球死角
有curve 有出波 有短傳
踢翼得 踢中間得 踢正前得
識插水
仲有大量獎盃支持
個人能力頂級啦 合作有時係差d既
但唔會無咩無前途 無料 之類囉
d人 人講咩就講咩 波又唔撚睇

仲要左右腳
識用波
d技能數都數唔哂

講真麥巴比可以發展到享利嗰個水平已經係對佢最合理嘅期望
（連續幾季30+入波，試過金球第二名，歐洲金靴，歐聯50球，嗰代前鋒無人稱得上肯定勁過佢）
去到再高啲嘅要睇造化
個問題係佢好早熟 踢法已經唔似一個19歲
唔係話唔好 佢已經係大球星戰鬥力好高 但通常呢啲都會太早兌現曬

keep到而家咁已經係屈機啦

一句講曬
由沙維掌控力不如以往嗰刻開始
巴塞就越來越依賴美斯
漸漸可以演變到無美斯就唔識踢波

美斯受傷嗰期係邊個做核心有力帶住隊波繼續贏
自己諗下就知

雖然佢走佬係走得好閪
但都係嗰句
二五仔都否定唔到佢好波

正如雞姦疑犯都可以係入球機器啦

勁又點
都唔會番嚟

尼馬不嬲勁過世三 係世界盃先棒起世三 連登不嬲係咁 年頭仲吹奏緊牙朗 依家又變返做美斯

拼圖返黎救駕未

咁佢比起享利仲早熟
享利呢個年紀喺摩納哥應該係正選左 一季入到十球到
Mbappe對上兩季已經玩到20+

Keep住係屈機
但要去到合乎啲hype嘅話應該要再升兩級

如果真係carry到鈀嚟歐聯
應該毫無爭議下一代球王

Xavi

佢呢排踢緊亞冠
隊波入左四強
仲有馬會個老坑Gabi加盟拍住佢

25走咗嘅初段感覺啲進攻流暢咗
其實係因為小明小花呢個passage play打通咗
加上佢地啲one two成日都做得好靚 先覺得25可有可無

但係一搵到呢條好橋就係咁食老本 依家隊隊都預備好嗮點守
小明一俾波小花 對面就會有專人護送小明跑落底
俾你過到一次呀 之後搵個大隻啲嘅都mark死你啦

相反諗返msn嗰陣啱啱小白開始退落嚟 中場仲係0創造力雖然依家都冇乜 不過叫有古同arthur
淨係靠佢地三個喺前面做攻勢 猜波都可以做到如入無人之境
啲默契同把握力我覺得真係唔會有一個組合好過佢地三個
所以公道講句 25還25 佢就咗對巴真係有影響

Jau

頂 一眼訓係咁打錯字

On 10 November 2017, Xavi said that he would retire when his contract with Al Sadd expired at the end of the 2017–18 season, and would later pursue a coaching career.[63] However, he postponed these plans and signed a two-year contract extension on 24 May 2018.

各位等緊 執教嘅朋友仔可以收返條jerjer先
起碼過多四五年先有機會

原來上個星期亞冠四強踢左首回合
佢隊艾薩德主場不敵伊朗佬柏斯波利斯

雖然西亞佬玩開黑哨 但有 梗係希望佢入下決賽 最好贏撚埋鹿島鹿角/水原藍翼啦

佢唔撚係真係樂不思蜀掛

李嘉誠填表申請公屋

- 分享自 LIHKG 討論
成班on9喺度玩洗版
然後我block block下發現旗巴都係其中之一

旗ching真心應該戒賭

無嘢做

好難忍 一到禮拜五 六 日 就有英超...

屁光頭個期真心嚇撚死人 勁到癲

識用腦踢波未必咁早殘, 佢黎緊再進一步的話應該要再全面化佢前場創造力同入球能力ga la..

19歲有呢個level 近十年都唔知有無, 對上一個19歲有佢或更高既potential 應該係Messi..

照正路發展要去到亨利甚至再高啲都唔係無可能..

而家成隊波個創造力同入球都係同一個人到..

二五係度果時起碼可以分擔一部分既工作 (創造力同入球都係..)

而家美斯一個做晒, 仲多過夢三果時果份, 成三張野la, 點打..

講左咁耐
我都未聽見有人話包皮勁過同齡美斯
就知包皮係上唔到大台喇

無錯.

亞辛斯奧先係未來皇者..

過多幾年班00後就會講

一日未去吾皇
一日都唔會勁過同齡美斯
唔係我話既
我只係講出某隊波既心聲姐

勁過同齡美斯就好撚誇張
要千里走單騎 又要撚盡各大後防大將

對自己曾經想佢黎巴塞感到羞恥🤣🤦🏻‍♂️

踢返巴黎對里昂 包皮連窩利都踢唔中 就知吹奏班人係反尼馬

Reddit啲人睇住波討論都係吹奏尼馬多
直至麥巴比屌左四粒先話motm

講起屁馬，如果而加係佢同小花雙箭頭應該唔會咁7

"MENDY, THE FAVORITE"

Barcelona's coaching staff really like Lyon left back Ferland Mendy (23) and see him as a back-up for Jordi Alba. There is no news yet on his renewal with his club

又nigga

Alba 無可取代

仲以為鏝嗰個b mendy

23歲不了
等到32歲先

華狗捱到完季先算

Hi

miranda cucu 兩個潛力新星等緊上位 仲買乜柒左閘

我見到呢個cm先留意到

渣ga

換教練啦買乜柒人
買左咁多人又唔撚用，又唔識用
買完又咪好似摩佬咁

呢個mendy望落差不多

都是nigga

算9數啦 班後備都冇得出 幾時輪到班青訓

見到做巴塞後備咁樣 遲啲都無人肯黎巴塞架喇
出得個10分鐘都唔夠

算9數啦 換人咪上個十分鐘 幾時輪到班後備

其實華狗係咪expect班後備上十分鐘就可以show off自己

Milan咪左閘後備囉 買完人返黎=高級d？

華美倫=左閘

有冇人覺得華狗玩緊焦土
硬塞malcom比佢 佢就打死唔用
等你唔買willan parejo比我呀嗱

廢就廢啦 唔痛舊年r聯又玩焦土咩

*通

不滿外界笑羅馬係廢
特登輸左去

唔怪得知今季打下游都失分

不滿外界認為西甲零競爭
故意和波縮短頭5分數差距

劫富濟貧

佢根本spainish mourinho嚟
完全唔覺自己有錯
陣就排左
班人入唔到波關我撚事

摩佬都識換個馬達出來救世啊
華dee

劫到富？

痴咗線

Md就收皮啦

戴偉浚我屌你老母

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Doctor lee

佢不嬲扮持平比人屌開

Barcelona are more interested in De Ligt (19) than in De Jong. The defender's name is written down as one of the first on Barça's list. [tv3]

魯營水浸🤪

都話左條死傻閪係皇狗扮疤

諗起佢上次開即討搞到內亂

老實講開即討呢啲冇得計啦
但係tsun dai呢啲事仲玩膠抵佢俾人圍插

ja ga

魯營唔吃得辣

想問下你地疤點睇你地首選閘係摩蘭奴

🤔

艾巴踢得唔好咩

未續約
得佢一個踢冇後備

其實以球員角度
我又唔覺佢真係罪大惡極
不過你夠膽出去講就一定比人屌

尤其是佢從來都無喺香港經歷過嗰個所謂本土嘅運動思潮 喺英國大 更加唔會覺得香港人/香港球迷嗰種對中國嘅hate/rivalry係一回事

踢得幾好都要個後備啦

買佢不如搵第個

你唔搵政治 政治一樣會搵你

依家係咁傳後防

我會掛住碧基TT

屌你又改名

新一代習b

問題係
唔係話一句政治無處不在就可以好心安理得地屌柒佢
佢呢個選擇係好無political awareness
但咁樣就屌到佢千古罪人有咩意思

只係跟操 其實甚至幫中國踢場u21(如果佢eligible)都唔會影響到佢再入選香港嘅機會

佢如果下次再入選香港隊
又要點對佢
讚佢棄暗投明？繼續屌佢反骨？

一個唔覺意咁樣屌佢法
佢谷鬼氣就真係唔撚踢港隊 無左個人才
到時更撚戇鳩

下 唔通唔屌？
定係諗住用文字感化佢

保回家

如果vidal mina paulinho 同時係場
打撚死對面

巴塞球迷doctor__lee 去左車post了

華dee想要既係黑世三
一個掃金章聊人其餘兩個打撚死你

做咩咁留意我

你可以死撚返出去 thanks!

咁惡做wt

爆閘9死全家ok？

痴線，做左十年巴9你話我爆閘

完全封鎖咪撚理佢老味臭閪啦

屌奶星 佢比車迷屌

笑死

法國卡叔比人排
Welcome cavani

屁馬想要sold9
我地疤迷只好忍痛割愛
sold9 = cavani + 40m
deal？

唔洗加錢都換啦

卡雲尼好似keep得fit過條仆街

你答我十年前09歐聯決賽邊個踢左閘先
唔準google

鬼記得咩，你問下在座邊個識答

我答右閘

當年右閘佩老大撚到C朗成隻狗咁

右閘鬼唔知 以為左閘係Abidal

我記得

唔係艾比度, 因為四強次回合畀on9球證紅左

驚佢唔識，畀埋option佢揀

A) Marquez
B) Caceres
C) YAYA
D) Abidal

走啦柒碌doctor lee

C？ A打中間 你玩9我？

係唔走牙 吹咩

YAYA夠打防中喇

就係A

全能王

全錯
係sylvinho

咁你咪入嚟俾人屌囉

見你一次屌你一次呀

因為唔識串佢個名
所以唔打落去做option

得啦 醉酒佬

你有無google完睇下有無串錯先講出黎

個名係撚你叫咩柒頭

你自己開個狗竇圍爐自high啦

Goo你老味gle
我會串錯字？

係要串錯咁點撚樣

咁愛國叫返大陸譯音

改口叫搜狗啦

人哋五毛嚟

係啊，我平時叫開西爾維奧·門德斯·坎波斯·儒尼奧爾

係
你個名應該dearhunter(親愛的獵人)

百度啊，唔用搜狗

我一個假疤都識答啦大佬

U real bar!

Bu你呀麼

威啦威啦

耿!!!!!

嗰場耶耶係中堅

去到果場無晒中堅

差啲奶野ga la

耿啲幽默點練返黎

畀女cow得多

我刀想俾女溝

冇咩可能

收爺喇 牙叔而家flirt緊女

( Show Blocked User - Doctor__lee )完全封鎖
單機連登最刺激 吠完冇人會駁到你

牙耿今次做得好

你今次真係醉咗

買卡雲尼

仲有邊個未block me

太遲先鍾意睇波 錯過左msn

我唔block人
但你咁樣好玩咩
上個網都要攞黎柒

睇j片補數～

點會唔好玩 上連登咁認真做咩，對住個個都係傻9 （我都係）

諗起630之亂

931之亂

msn都遲啦 六冠疤果陣仲好J

我六冠嗰陣未出世😂✌🏼️

ching10後

我MSN果陣都未出世..

ching daddy咁好借isp mail比你開ac
仲要比你做once

嗰場無丹狗無艾比度叔叔

要佩奧爾踢返右閘 施雲奴左閘 耶耶客串中堅

魚拉突咁都無曬符

開波比伊度奧偷襲 之後比 出個波比美斯頂撚死

見到享利拎返歐聯同魚拉突失敗當時我好開心

得嗰三四歲人仔咁快學識打中文都幾天才

依家有語音功能架師兄，利申依家用緊嚟覆你。

樓上各位真疤

同埋我以前細個唔識波/對足球嘅理解太狹窄
06世界盃見到艾比度叔叔覺得呢啲大大份嘅左閘好撚屎
跑得又唔係特別快 睇開Cashley Cole嗰啲架嘛

仲有施雲奴踢阿仙奴嘅日子我就真係無乜印象
雲邦賀斯都係
結果我睇巴塞見佢地分分鐘仲多過睇阿仙奴

成日j msn啲片 條仔頂我唔順

我唔會歧視同性戀者嘅你放心

咁嗰幾歲人仔唔會口齒不清講到咁多野都幾厲害
一樣天才

呢到有個醉酒既成日溝女小心

我鐘意J呢條

單打

冇點名
Btw rm呢排好唔好睇 之前見你浦開果個post
呢排悶想追返

個節目架構一定係垃圾
睇你鐘唔鐘意睇佢地鳩黎 幾好笑的
悶既part直飛就ok
而家每集公式：
在石恰光豬
王鼻扮蠢
昭旻haha發癲
鐘國智孝少鏡頭
世贊得個柒字

好彩對面前鋒係Tevez / Rooney呢類...

四強對正杜奧巴對中堅畀人SM到..

btw, 中場太勁, 反搶都做得好, 所以打到United 無曬符咁滯..

仲有冇桶叔叔
係咪仲係果個pd

雲邦賀斯係阿仙奴都真係好多年前la wor...

無啦
廢pd走左 同在石搞新節目
第2 pd坐正 正常好多了
但couple race就一定係照舊廢既
唔講rm了

無施雲奴咁耐
同埋雲邦賀斯喺阿仙奴係踢中場多 印象中

無記錯係列卡特問爺爺借佢返來就轉踢左閘

施雲奴就一早放左去切爾達再比巴塞買

巴塞實在買過太多阿仙奴嘅人 計計埋埋酋長球場筆錢巴塞有份

買奧華馬斯搭單送件比堤
施雲奴就去過切柒達唔係直接轉會
雲邦賀斯 享利 希比 法比加斯 桑治 華美倫

你計埋阿仙奴喺la masia度撬左幾件走
雖然得fabregas同bellerin最後真係有正選踢
仲有向巴塞買全能到仆街

呢度成隊波都砌得出 爭個龍而已

好熱血
同而家睇個d爭咁遠

速度, 準繩度, Timing, 默契都差一截..

6冠個陣隊波d職責分配真係好完美

11年先係最撚恐怖

各有各la..
如果打歐洲賽我覺得15年果隊先最恐怖...

果年未踢都好有信心贏
個個都顛峰咁啲狀態

15年淘汰賽好似殺晒其他聯賽既冠軍

15年係MSN恐怖 但中後場實力無11年咁得
11年係成隊波都痴鳩線

11年撚到皇馬

仲要十六強到四強既次回合下半場其實都係垃圾時間黎..

其實打得有啲辛苦..

5:0
雞姦朗追到個波發嬲

屌你得唔得

仲記得一換艾費利就搞掂

係..

同埋比比條仆街on9自己領紅

嗰年十六強阿仙奴主場贏到呢隊巴塞2-1真係好勁

哥狗嗰年作客歐聯 八強 四強都贏曬就證明呢隊波痴撚線

仲有飲7喜個年 個心好似比人插左一刀咁

嗰季主場炒鍠5粒
四月歐聯又打西甲又打國王盃又打
淨係輸左國王盃加時

完全唔同level 最可惜連霸唔到

其實我唔覺得嗰季拜仁真係勁到咁緊要
比數有時太deceiving
比出面班友吹到宇宙無敵咁又話哥狗教衰佢地隊三冠王 痴撚線

係 為左睇哥狗我當時連拜仁都睇埋

果年拜好勁, 同埋成套戰術完全係針住巴黎打,..

果季2R d反擊 完全項唔住

七喜個年睇到碧基個球

無睇拜..

btw 哥狗係拜果一兩年佢自己本身套戰術都好似跟時代變左唔少?

國米嗰季都算 火山灰都係藉口 無恩尼斯達先係致命
伊巴又唔爭氣

轟仔嗰年....你當還返個所謂北京電視機比佢地咁諗會好過啲

如果依家巴同果隊拜打 分分食一打雞蛋

成套戰術針住巴弱點黎攻, 成隊又上下一心, 再加上自己球員本身有傷, 美斯果時都好似未傷愈晒..

德甲icon

佢嗰排啲狀態分分鐘閪過而家
老鼠屎

同番自己夢三打都食一打蛋la..

雙翼齊飛 瘋狂中出

好難閪得過而家喎

我都有睇bayern
哥狗教bayern後期係偏激左少少既
下下踢3331 痴撚線
太過無視陣式令隊波好易錯
又無一條特定form

咁嗰陣拜仁心理上都好有復仇心
上一季咁樣比車路士贏左
2012三亞王德甲比gopro騎撚住
谷住谷住

巴塞就領隊病 美斯傷 成隊淨係個心理狀況都輸好多

但係相對來講 大家十六強都係打阿仙奴
嗰隊拜仁只係3-3作客入球贏咋 仲要阿仙奴走曬法比加斯雲佩斯

啲人成日講皇巴拜我想講拜點會同到皇巴同一級數

2016嘅拜仁先係最fit
洛賓列貝利keep到狀態唔傷 後備出緊高文杜格拉斯哥斯達又有戰鬥力
湯馬士梅拿嗰季都係最威 無撚啦啦就標出來暗殺你 之後比安76玩一輪而家連raumdeuter都唔曉踢
泰亞高又踢起左 係後防成日無人用要玩到Alaba kimmich踢中堅
仲有啲人成日屌佢夾硬改造拿姆但拿姆喺中場表現其實好好而且本人多次表示喜好踢呢個位置

輸比馬會真係無運咋
我覺得嗰年拖舟遇到呢隊拜仁幾好運都要含撚啦

其實11打阿仙奴其實都有啲危...

哥迪奧拿嗰期真係同級
同埋其實拜仁就算係巴塞夢三時期都入左兩次歐聯決賽只係完美地避開左

施蒙尼好似講過次回合下半場既拜仁係佢呢世人見過最強既球隊..

其實10 12 打拜都贏硬, 係咁岩撞正另外果隊..

嗰年係saul唔知發乜神經一扭幾姐

法比加斯條二五仔一心投疤後腳送波比恩尼斯達助攻美斯

與其屌雲佩斯越位射波比人黑哨領紅
我覺得更濕鳩係呢樣

最後一擊好似係賓特拿比馬斯截左從此奠定佢踢中堅嘅地位

13年都勁既...

反而14 15 兩年四強都柒柒地..

仲有沙比入左波之後無耐梅拿個撚樣炒十二碼

果場Oblak 勁多神救..

屌你睇咁撚多波都記得果場啲野咁撚清楚

14諗得太理想 比安76打撚爆
玩盃賽嘅76係唔可以睇少
係玩聯賽唔叻咁解

15就真係非戰之罪啦 無2R作客巴塞大半場都穩穩陣陣
係臨完場輸比美斯就玩撚完

安76教完BAYERN廢撚到

拿姆所謂踢中場 連右閘位都兼顧埋
其實同係MC用閘打中場一樣之嘛
不過拿姆能力高幾班

對波臨尾心急, 輸一球變輸兩球之後三球就玩撚完..

地表最強龍紐亞無啦啦快開 抵死

好多波都唔記得清楚架
但係你話歐聯尤其四強決賽嗰啲 基本上對上十幾年去到06都仲記得好多
再之前嗰啲就模糊啲
你話00咁上下再之前就真係唔知
但我以前擔住飛純萬 讀讀下梅洛龐蒂嗰陣唔想睇都會開返啲舊波來望下

咁其實而家獲加踢得好好
就算delph呢啲質素打左閘入埋中路都有啲料到 證明哥迪奧拿教波真的很不錯

衰左兩粒比美斯之後散撚曬 比尼馬再屌一粒

佢教波啲戰術係有料到...

係臨場應變有時有啲慢..咁埋份人比較沉著, 唔係好打得士氣波..

所以佢聯賽成綪 >> 盃賽成績..

沉著啲兩球完場次回合仲有價講, 淨輸三球真係神仙難救..

咁無完美嘅領隊嘅
但佢離開巴塞咁多年來繼續有料到已經係好野
上場打猁話就話悶波 但其實有曬針對部署已經克制到對手 猁差唔多似樣射波都無一球
要不是馬列斯

係, 佢擺明想穩陣守和, 再搏下有無一兩下機會.....

計漏左搵邊個射十二碼la, 有做些少功課都肯定唔會搵佢射.

哥狗係拜果陣歐聯成日玩新野比啲球迷屌
不過都係得佢夠膽咁做
記得最後果季有場巴對車
好似踢1234
啲人果陣成日話佢未去英超證明自己無料到
心諗 由巴無冠帶到六冠 控球小組勁到啲球隊跟晒風踢控球 換晒前朝教練啲龍骨再打造新主力
教新仔仲要眼光好 train又好
果陣摩狗仲串佢教拜無膽 又話自己永遠都唔教果啲聯賽
點知係英超西甲都比哥狗屌打
我諗摩狗依家應該好撚後悔以前去到咁盡

講真利chur到咁盡 好難捱全季
仲要佢踢咁多線兩三年後啲球員就慢慢跌watt

丹狗真係唔係拉馬西亞其中一個勁夾哩種波
法比回家都冇咁夾 反而同山狗有化學作用

懷疑法比後生係阿記chur盡晒
依家睇車佢能力仲係度 啲比波都仲靚
但得半場氣
19歲做阿狗正選 果陣勁撚到

由其係車依家踢類似哥狗同雲加啲踢法
仲岩佢

我想講
法比加斯比直線嗰腳波係世界頂級
奧斯爾乜柒助攻王真係慳啲 大家都打阿仙奴都跟雲加就知分別

廢晒啦D判斷 成日害死人

15拜真係輸俾美斯 成場巴狗都食唔到甜頭 係neuer心急快開柒架美斯痴左線先輸
重要人地2r都傷都打成咁 算好尾機啦

丹+美 兩個係右路撚人5-6個

btw 丹都唔差

不過而家巴需要人入波多啲

會員oxxxxxx_dxxxxxx點睇

佢擲緊豆袋
一陣放飯答你

你都快啲分組啦
喺度偷用電話

不如買卡雲尼返黎玩一兩年

我做紅十字
係間房度同囡囡傾下計又一日
Oxxxxxxx_Dxxxxxx就慘了
童軍要罰企全日

So9蝕換啦

間房啲姑娘驚你騷擾出面啲人咋

好呀 比佢同25重聚

PSG:慳返D口水喇死疤狗

: Arthur how much?

屌奶星 幾多歲先玩呢啲

巴區多弱智

佢今年小四

小四仲擲豆袋嘅咩

有
佢下下都拎住角仔扔
個男阿sir已經foul左佢幾次
最尾disqualify左佢
佢重參加左60m短跑同800m長跑
佢800m長跑拎左第一
因為得佢一個人跑

牙耿嗰次跑60米仆街損曬
咸曬口咁搵老師

我做紅十字
喱係間房請女同學食菠蘿冰

個女同學同我講話佢頂唔順你陣肥仔臭汗酸縮味

個個肉酸仔黎

艾比度都係換左肝之後先勁
之前一路比人笑膠度

羅白子

你地啲對話

工場少野做係咁

碎油佬係
我唔係

其實佢大大份有啲路數 打中堅仲好過打閘

睇親呢d都燥 印象派

睇呢啲post不如睇真係印象派睇下莫奈 雷諾阿啦

事實喎
有隊長拍住佢咪踢得好D囉
隊長傷+走左之後
拍馬斯成日頂波頂到個米7咁
馬斯就米7出盡力頂到米9咁但頂唔到
12-13嗰年已經開始屌架啦呢樣
老鼠屎從來都唔係一個可以獨當一面既中堅
冇個成熟既拍住佢球霸入100球都唔撚掂

復出之後打中堅踢啲波勁瀟灑
包位又準

佢係偏向防守型
所以哥狗+Tito可以放心比特警上前進攻打到343咁
要守又可以縮返黎做433
依家雙閘齊飛就要犧牲中場幫佢地補位

其實哥狗一直都識得3中堅4後衛變化

咁撚多羅白既依家

老屎忽都唔識

老鼠屎14-15下半季勁撚到癲

新黎 sor鳩

打比tackle bale哥下J死
依加 屌

Umtiti可能下年年頭先出 ...

成個下半季係作客2：2老西派左一次膠
真係勁撚到
之後1617就又做返老鼠屎

華dee：utt傷癒回來等於最佳收購

有冇人覺得langlet好似權力遊戲個littlefinger

改柒名

咪就係有全盛馬斯磅住
馬斯一跌返佢咪又一齊現型

想要de ligt

Summing up news from all three of MD, Sport, TV3 - Barça are strongly interested in Ajax's duo, Matthijs de Ligt and Frenkie de Jong.
The 19 year-old Ajax captain is the first priority to reinforce the team on the CB position.

個人覺得佢自從溝女後都跌watt

冬天唔洗旨意買到
ajax九成入淘汰賽
唯有望下年

Ajax仲要贏返聯賽冠軍先得
Psv依家好撚勁
想要de ligt
De jong 浸下先得
如果華狗仲教 黎到都冇機會

ajax唔係啲硬留人既隊
你比得起錢就放
唔好玩野就得

不過de ligt+dejong e+好撚多人追

有無人睇過？

［SPORT] | "No Plan B for Valverde" - Interview with Pep Segura, General Manager of Barça

🔶 Squad: "The goal was to make it better than last year and we have achieved it."

🔷 Arturo Vidal: "He has disrespected his teammates. I am sure he will rectify."

🔶 Malcom: "He has no problems with the technician. He will have minutes to spare."

@旗木卡卡西
搞掂ajax去

？

r連長ajax plz

濕鳩碎做隊長

之前睇左
都話起碼睇多佢一季啦

佢季中過到來都無得踢歐聯架喎

好似轉左例 可以踢了

難以置信竟然杯麵入唔到國家隊
提子邊個右閘

Cancelo

唔係霸氣<->歐聯至可以咩

後備冇人勁過杯麵掛
簡些路唔覺同杯麵差好遠 最多半班波
其實可以一齊搶正選

Google下又真係唔再搞Cup tied
咁季中轉會又多個理由

仲有一個右閘係Cedric

山度士/牙朗唔鍾意巴塞球員掛

後面個句咪亂講
我地天地有正氣既史一牙朗先唔會迫害同胞

Barcelona are negotiating a contract renewal for Denis Suárez. [md]

有冇一隊柒過疤狗
鍾意放垃圾喺度唔扔

on9佢留係度有乜用
華dee都唔會簡佢啦
你唔係同我講簡佢入大名單都唔簡malcom掛
出去闖啦又唔係後生

睇黎digne好撚憎巴塞

做咩

新呢隊西牙幾有活力 要改朝換代了 艾卡沙又入兩球

條友痴左線 又入

Paco係借定賣？
狀態好到

De ligt啦又後生又勁 仲要隊長

借

但德國有消息話多毛柒買斷

巴用唔起佢，不如俾佢出去發光發熱

屌 安蛇識用paco

多仔識用 華西識用 係某廢帥唔識用 場場default

兩個都回家ok?

Default陣有用過咩

巴塞係咪變左球員黑洞
個個嚟都打唔起
一走又番生

話就話有體系

依加有乜撚體系可言
疤買人點都係諗點融入所謂體系
但打起上嚟又亂哂籠

有幾個個呀？

話時話，AG球王幾時正選

paco打得再好，我覺得都只係增加賣佢既價值。 佢hold唔到波又無背身，又下下要人喂。真心唔夾依隊巴塞

唔係傷咗咩？好似未打過正式比賽

Paco 好勁

頭先一搵話遲少少就出

So9打得再柒，我覺得都只係增加賣佢既價值。 佢hold唔到波又無背身，又下下要人喂。真心唔夾依隊巴塞

而家真係無話夾唔夾隊波 So9同paco已經差別不大 paco hold唔到波 無背身 So9一樣hold唔住 啲first touch差到 背身 射波都唔見哂

只不過華維迪無諗過郁So9哩個位 有一個比So9好嘅前鋒都無用 只係會諗So9有名氣 同美斯夾得耐 踢得幾差都唔換走

而家真係無話夾唔夾隊波 華dee同安蛇已經差別不大 安蛇 hold唔到波 無背身 華dee一樣hold唔住 啲傳控差到 戰術 進攻都唔見哂

只不過大雄無諗過郁華dee哩個位 有一個比華dee好嘅教練都無用 只係會諗華dee有名氣 同告魯夫夾得耐 教得幾差都唔換走

我依然覺得so9無人替代到，

佢幫手開路能力極高，次次佢唔係到，美斯都比人夾到死，同埋成個疤得返佢係有果種唔會下下想傳比美斯既感覺

況且佢次次跑足90分鐘，跑埋美斯果份，其他隊友見佢咁跑都會一齊跑，係精神領袖

雖然佢真係好鳩廢，但真係無人取代到

除左沙皮狗我覺得都做到依種感覺

華dee家陣個迷惘樣 都未夠班教啦 仲點會諗郁舊人

音樂比利

Paco都算 SO9似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

最尾冇將柏度改為柏高
0分

但入唔到波呢

而家問題係前場創力+入波都集中係美斯身上, 唔解決呢個問題隊波走唔遠

無話一定要郁so9 ge, 但要搵另一個人做入球點, 要個前鋒齋開路但又無人入波個戰術托柒咩

佢first touch 唔係太差, MSN 當年都有好多first touch 配合

不過佢係慣性控波彈離身, 方便背身first touch 擺脫對手, 佢以前仲有速度可以照去, 而家慢晒變左以前個控個幅度而家黎講就係控甩腳追唔返.

佢要變返成個踢法適應返而家跌緊既身體資素

paco
巴查子
蒙度亞
山狗
法比
柏度
thiago
隨便諗都好多個

連未計ag dso呢d本來係第二隊打得唔錯 黎到疤廢哂武功 送都無人要

so9 不過係以前太勁，曾經世三。 依家雖然係慢，finishing 差，無體能。 但paco 仲有排都未追到佢。 至少背身hold 波同 sense so9 都仲有貨

仲有邊個？

全能神

有d球員係打次一級既隊勁
打豪門就太大壓力表現唔到,Paco係個好例子

星期日...

巴塞真核

阿丹ig條片係咪唔識擺post

山狗
柏度
Thiago
唔算打唔起喇，最多叫無得打姐

英撚對格仔場波靜到好似踢緊街場咁

仆街 華美子又傷

而家得返pk 同lenglet 打中堅？

羅白隨時俾人放去打中堅

重現眼神防守

屌，依家完全無form真係睇到好悲哀

買乜人都無用，根本戰術有問題

又話買拉比奧提
而家搞到我地既沙xxxx狗打空炮
你要負責

隨時vidal 影帝要踢中堅

巴查係巴打得好啦叫 係安狗唔肯用

華dee改名做迷茫蛇啦，場場都一舊飯咁

維度後生嗰陣真係閘又踢下中堅又客串下咁

踎蛇

Md又話hazard offer咗俾巴
真係吹水唔抹嘴㗎喎

得番兩隻中堅

後防得返4隻 default了

金球十強冇摩迪但有牙蘇

阿蘇..

果個好似叫金足獎?

Twitter見到，聽著先

Barcelona's plan B for Valverde consists of Quique Setién and Jordi Cruyff. [sport]

憑乜

你啱，我柒咗

佢老豆.

成功需父幹

保保前幾日探班都無人提

又唔係歸隊

狂賀好冇

好

Next po head call this

原來蝗夏天揾過utt
唔怪得膠層嚇到瀨屎咁即刻加人工續

癡線 丹呢排同基沙文好gay

唔靠呢啲你想踢正選?

日日喺ig曬恩愛

都冇得出場 想曬j圖都曬唔都啦

Gerard Piqué is in Shanghai to watch the tennis tournament in which Novak Djokovic - Alexander Zverev and Roger Federer - Borna Coric will play. [md]

退役啦屌你

親中

賤種想買大力神
好想巴簽大力神

金足獎來架老友

Setien個352好猜得但無人爆入去好慢

告魯夫仔好似無乜成功教波經驗

不過以上都係華dee真係閪曬先會發生

連個天都要收華狗皮
突然傷晒啲後防

鏝老細：叫哥狗同美斯傾計話肯比巴多三倍人工周薪佢 但佢拒絕左

邊個拒絕

美斯
鏝想簽佢

好多年無屌過李維連奴
今日突然唔想忍口

估佢意思應該係鏝城老細想哥狗遊說美斯加盟 開出三倍人工 但美斯唔濟

老馬

教練一日係華狗
就算冬天買到de ligt又點
買乜人佢都唔撚用ga la

頭先睇完段片，老馬個樣真係唔多正常
成個癮君子

老馬不嬲係咁
理佢做乜9
不過佢前幾日屌馬斯
明明10年當佢契仔咁

Marc Overmars (Ajax director): “Mathijs de Ligt won’t leave in January. But there’s a possibilty he might leave in the summer.”

可以著番條褲

廢中博存在感啫

好撚想要佢
買左佢未來十年都唔洗煩中堅位

10年個陣最強最有機champ
比佢一己之力玩殘

全世界都追緊
一定唔可以錯過

黎到咪變第二個mina 比個機會人地 比個機會球壇啦好嘛

兩個都唔同類型
同埋華狗想要個有歐戰經驗既人
Mina比唔到信心佢 不過舞王都唔算浪費同係good deal啦賣個double出去
本身都係有實力既人兩年最佳巴甲後衛
身體硬件應該係依家球壇後防最好果個人

我意思係最後都係無撚得出浪費時間

一日有華狗一係都係咁

De ligt係ajax 有踢歐聯 一月來巴都應該冇得踢？

啱啱先check左好似取消club tied

馬斯有咩可以屌